認真。砌左部3900x 2080既你通常用黎做咩

好奇

打機，數格仔

2080 只係短暫用咗一陣

本身用5700xt 換完2080 再換2080 ti 再換咗Titan

3900x+2080ti
90%時間上網/睇片
10%時間打下機

其實你張張卡都係短暫用咗一陣

3700X + Vega 56
大多數都係上網
好少打機

玩彈珠台同踏地雷

same

9900k 2080ti
睇緊CSGO ESL直播

3900X+1080Ti

95%時間上網睇片
5%時間Steam game

2950x + 2070
95%時間上網睇片
3%打機
2%做野

3700X + 2070

30%時間上咸網
30%時間上連登
20%時間睇Youtube同動畫
20%時間玩fm

熄機唔關

文
書
機

得閒剪下片，標準答案

唔係呀

我大機兩張2080 ti用咗好耐啦

細機呢張Titan 都有排用

開著 youtube 打開股市插件
然後禁手機

2080Ti 拎嚟上連登

4k玩2077

3950X + 1070Ti + 64GB RAM
上連登

上連登囉 無2080點load J圖

3900x + 2080S
90% YouTube同上網，10%執相
仲有64gb ram就算執一億像素都overkill

睇youtube

原來好多人砌完用唔著

其實砌乜spec 都係上連登 youtube 同打下機咁

大把人砌機只係J個優越感

Python data analysis

買完都係上網 電話都得

用黎燒錢

加多少少錢勁一級 咪加

文書機，你識咩？

3900x, 2070super
都係數格仔同上網

會打機執相剪片嘅，spec越高使用體驗越好
打機唔夠fps或者剪片執相lag機就會明白砌好啲係好有用

3900x加5700xt
打機估30%
1%剪片
其他時間上網

無錯 fps高真係爽好多
同埋多核心可以夠換幾代gpu
性價比極高

3700x 2080ti 64gb ddr4
用來睇youtube,打lol 4k
等緊steam大減價就買fallout bioshock呢d來買

執相，剪片40%
上網 40%
打機20%

9700k 1070ti hgame + gta +3a =90%在家時間
其餘gbf + 睇amd d搞笑留言

其實大部分時間都用唔到張2080ti

都唔少時間用到架
用黎硬解youtube影片

同埋madvr

到底要幾高清既先用得著2080ti

2080ti硬解能力沒有比較好
不過行madvr upscaling 食運算力就比較好

data analysis + deep learning 可以長期full load

用緊張2080玩4k War3

巴打5700xt有無lag?

7x24擺係到

打機無問題 揀返個穩定版本

超頻

最近張卡出事，老鳳被迫升級2080Ti，同你已經一樣(只不過水冷)
打機時間40%，上網睇片60%

我下次換卡會考慮3080ti水冷版
2080ti發熱量好勁 影響埋cpu

老鳳認同
2080Ti水冷都壓唔掂，會試吓上土炮液金睇吓差幾遠

水冷240排以上應該夠壓2080ti吧?

吓
正常打4K gaming 2080ti唔夠行添喎...

唔差 大部分game玩到4k ultra
加上adaptive sync加持 體驗幾好

Frams唔夠好似打ps4咁
當然畫面靚好多

上連登 youtube
冇了

ps4 pro多數得2x fps
2080ti好得多

2080ti唔少4k game都跑到60fps左右

老鳳係全機水冷 360mm x2

咁都壓唔到?

老鳳會check吓邊part出事
換液金睇一次
嘗試清一清radiator兩年來未清過嘅塵

3900x+2080ti
打機 2k+144hz mon 唔夠用

9700kf 2080s
70%online game 30%av+lihkg+utube

睇嚟老鳳有排都唔駛換mon

所以砌機最緊要係側透靚機箱+rgb
效能提升50%

youtube netflix 上咸網
唔打機

144hz用intel 好d

根本一upscale 4k張卡就谷到盡，但個個都睇少播片要用既resource
打機果陣畫質較低少少反而咁多野講

3950x+2080ti
50%打機
50%run圖
想買3990
但打機好屎
利申：仲有部99K+2080ti打機用

純打機用intel

咩箱同cooler？
我無呢個問題

3960x + 2080ti
90%時間上網/youtube/Netflix + 開1-2個ANDROID 模擬器黎掛手機GAME...
10% 時間打機

而家諗返都唔明自己點解要走去出 threadripper

舊箱780T
前面本來裝唔到360mm俾老鳳暴力改裝完啱啱好夠位
老鳳會再試吓用土炮液金，睇吓可唔可以壓返低GPU溫度

老鳳暫時唔打算用Intel，亦都廢事換
1080p 144Hz暫時可以接受

TR用LGA好有安全感唔怕拔劍

係,所以我依家租

追完呢啲，轉個頭話買唔撚到樓
我真係唔識欣賞

點租法？幾錢？

顧撚掂你自己先啦
部份連登仔好鐘意以己度人

我用來deep learning, hkd 1.6 左右一個鐘, 2080 ti, 64 g ram, 七代cpu

啱呀，我尊重任何人
純粹講下自己意見

洗幾萬就買唔到樓
咁差好多先買到喎

intel 不了 我多50%核 用少少fps換都扺

其實呢個post係咪吹水大會嚟

已改液金 (用法: 噴好絕緣油或者用指甲油絕緣旁邊所以電子零件，同埋用最少量液金防漏)
溫度成功壓到同水溫差20度或以下

老鳳有公屋住駛撚買樓咩

試過雙厚冷排360未？
上埋6隻貓扇a12x25

我上年fyp 行deep learning 都係租
我記得個網越接近6月越貴
貴二分一
好彩我好早就tune 好左model

兩個排都係PE360，算係中等厚度
用EK vardar RGB夾漢堡包大法(push + pull) 總共12把風扇
啱啱老鳳已經用土炮液金解決咗過熱問題
GPU溫度 = 水溫+20度或以下就差唔多

邊款機箱

3950x + 2080ti 上網

上面有講舊箱780T

你女人嚟？

寫program

仲有呀，香港樓真係值得人買?
食屎啦
梗係喺公屋好好享受人生
同返個啱key嘅另一半(香港人)結婚仲好

真理
除非上一兩代幹得好
同電腦玩得幾多錢
又唔無玩自組水

公屋贏家呀
有錢移民好過買樓